五毛好努力搵其他人批鬥，等冤氣唔係政府度

批鬥大學生
批鬥唔同政黨
批鬥港豬
批鬥外國政府

係反對派嘅就知道，而家批鬥邊個都無用
唯一要批鬥嘅目標係港共政府同共產黨

講少左

批民主黨

我地有共同既敵人
唔好再比人混淆視線
首先做好既係調整心態
唔好再比班五毛分化

你宜家都批鬥緊人
咁你又係咩

今日月見到

批鬥所有興祝活動，只要有人參與興祝活動就捉嚟批鬥

乜又係你啊

五毛定義已經解釋咗，只要你支持中國政府／香港政府就係五毛

話知你波台唔波台，如果你屌柒林鄭，即使你做政府工都係自己人